未買、要買 廢老咭嘅入一入

尋晚我阿爺報夢比我，講咗以下呢對廢話

「乖孫唔使驚、唔使同佢講咁撚多廢話，直接行埋佢話要一張迷你廢老咭（7仔OK都有）
買嗰陣佢淨係會問你需唔需要增值因為入邊冇錢
至於點解要買迷你版
係因為個人覺得易啲收藏拆開個殼攝喺邊度都得，記住唔好退咗自己原本個張，有咩實時比人查票比人逗就一鳩整撚爛張廢老晶片，用自己原本個張比佢地查「個閘壞咗sense唔到，關我撚事呀？屌你老母黨鐵」」
你地有冇睇立場黃大仙站個live？
一個學生哥偷跳落幾十隻

915 遮打見！

五大訴求 缺一不可

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

曬尻氣啦 屈爛晶片嘅動作可以慳番 唔好曬咗張卡佢 你張卡無入閘記錄/打死都唔肯拎住八達通出嚟俾人查 黨鐵已經可以用無持有有效車票呢條附例去罰你$500 我建議你遇到查飛狗立即跑走 有幾快跑幾快好過
利申:黨鐵職員

好人一世平安，多謝水哥

總之要小心查飛狗，自己醒水，拍完卡扮趕時間咁9秒9跑走就得

但不過講真500豪比狗，我只係唔撚想比黑警打

呢個解答十分正確
我之前就係試過呢個情況
死口唔認用廢老卡 之後拎張學生俾佢話你個嘢壞咗
佢照charge我$500話無有效車票

五舊真係冇所謂
學個阿叔話齋「錢我大撚把」
我只係好驚俾啲黑警的入房

試過俾黨鐵捉到用廢老卡, 走唔到罰咗500同抄咗張卡既 ID, 咁知唔知黨鐵日後會唔會罔住張卡個使用紀錄黎捉多次人?

唔會 未癡線到咁 當場俾查飛狗斷正先會罰錢

傻的嗎
你攞你張正常卡出嚟 死都唔好攞廢老卡出嚟，佢最多照罰你未持有有效車票500 但佢唔可以搜你身攞你張卡嘅ID

跑得快好世界

捉到咪即係斷正